恭喜中國護照再多一免簽國

屌你老母唔講仲以為係歐美免簽

厲害了 我的国

話時話你做咩有本共passport?

入境伊朗被以色列炸
做炮灰

F35 is watching you

我中國人 為什麼不能有？ 中國高官都有

樓主自爆

Nds

伊朗

真係唔講都唔知原來可以免簽到咁多國家

恐怖組織共榮圈？

伊朗嘅？

去完伊朗
再去美國好撚難搞
入境畀人問到傻

無錯

乜撚野垃圾國家黎

呢個係入到伊朗既人

垃圾國家不了

棄暗投明
識ball

係咪你roommate

又超越香港
超越埋BC

歡迎貴賓參觀核設施

我自己呀 邊有人肯借本passport出黎

大陸仔可以去伊朗當兵

自爆兵？

IS

你咪試下去完伊朗睇下仲入唔入到歐美境

係咪香港特區護照第170個免簽證國家？

吊你竟然冇北韓🇰🇵
有唔小都係比美國糟質過既國家
Venezuela比美國經濟打擊
土耳其都試過
而家到中國伊朗

去到，煩到傻，極有機會入房問到你傻

樓主厲害了

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

緊係啦 驚你爆炸

push

伊朗？你局勢動盪左咁多年
留返俾你老母去啦

由2019年6月起伊朗都唔蓋印
無記錄

伊朗有乜好旅遊。。。

好勁
得十一個國家都有份

正式成為恐怖分子

估錯咗
以為又係非洲國家

送都唔要 伊朗免簽證

埃及 馬來西亞 土耳其 都叫不知名

邪惡軸心成員國

連一本歐美護照都冇，憑咩叫自己做中國人

咁要去昆侖銀行開返個戶口先得喎

恐怖國家

你個社會信用分買到機票嗎 ?

媽的 買不了老鐵 我只能從東北坐綠色皮火車南下香港

參觀現代戰爭👍🏽

謝謝老鐵

飛過去做炮灰？

去完伊朗
再入境美國 要比人查幾耐？

頂 全部都係比人制裁嘅國家

笑撚死

哇好撚多喎

中俄伊 果然係新軸心國

勁，有咩景點推介

遲d會唔會免埋特衰呢? 諗住拎本特衰去D蛔國家, 但之前拎過特衰去以色列, 雖然冇吸印, 但有Jordan邊境印

用BNO就去哂非蛔國家, 有美簽

核電廠

算啦
呢度啲人習慣狂踩

其實大部份國家都唔會真係check 得咁嚴

強烈要求蛆國爭取入境伊斯蘭國免簽證，好讓中國大媽可以更容易成為聖戰士新娘。

巴打去過啲咩地方 好似好勁

唔識英文？

格魯吉亞唔係恐怖主義架佢同俄羅斯對立架

人地都話明自己係東北狗

假假地都有一本加拿大

去到比炸彈炸到開花

無睇到字 sor

巴打個名巴打支唔支持滿洲獨立

可唔可以唔好咁肉酸
雖然反支但張圖好多國家都聽過見過下
你唔識似係見識少

九千萬中國人之一

滿洲國拯救東三省 東北狗抗戰年間 一槍不開丟三省 史稱東三省

大馬

邪惡軸心國

Persepolis 波斯古蹟
Isfahan 同shiraz 啲舊城區都幾𡃁
Yazd 沙漠古城

高加索三國齊晒

有睇波嗰啲應該全部都識

真正嘅有錢中國人全部都係歐美人黎
渣住歐美護照叫人愛國

入境果陣去房仔畀人問，三個鐘起碼

成個世界得馬來西亞有北韓免簽

國家有冇任務比你？

雲海都有講過, 識玩既 特區護照入伊朗 BNO簽美國VISA 鐘意去邊都得

連登仔以伊朗無嘢玩？

雖然係恐怖核國家

但文化古蹟一流

啲女仲好正

東北狗棄暗投明支持

你好似知好多野？好人好姐應該無咩比人盤到嘅

都係中國, 對照番台灣個本, 大陸呢堆免簽真心笑左, 去打仗定係支持恐佈主義?

多啲宣傳支那逼回教徒食豬肉

見識少真係見識少
伊斯大把古文明建築

自膠伊朗先啱

請都唔撚去啦
唔係trump call off而家俾美帝空襲緊

樓主 你這sb
你知道身份証買不了車票 護照能買！

我大學有個fd 去咗半年伊朗exchange 定咩，之後去美國

本身無isis敘利亞好值得好 好撚多野睇

笑左

特衰有無先？

其實全部都講唔上不知名
有嚴重常識缺陷

去伊朗做乜鳩

去完仲點申請綠卡

伊朗呢啲國家俾狗都唔去啦支那人咁撚怕死，去黎送死咩？

屌你老母，我響公司大聲笑撚左出黎

去北韓 🤭

伊朗啲女好靚

中國人最想免簽證
緊係歐美日韓 嗰堆啦

伊朗免簽
伊朗要被污染了

咁恐怖

黎料 美國唔會當睇唔到

哇屌,啲國家吸引到...

支持大陸大媽去伊朗賣唱

支那狗單機啦

完全封鎖

假設一帶一路仲未放棄
就有可能係將武器軍備送去中東換錢換石油
然後將中東既軍隊壓去歐盟侵蝕
然後係後面食返中東
中東一唔掂就會中俄入去吞拼

方便中國人去搞基建cap水

利害了 我的國

香港有冇？

十分感动！我从小就想到伊朗旅游了！

好人好者大部分國家都唔會去啦

一帶一路又贏

on9 你有無中國護照？

伊拉克都係

中國有個淘寶寶

最起碼都應該有本澳洲先

開放波斯貓市場 唔知班波斯貓對波彈唔彈牙呢

aoc 炸彈兵

柒夠未...

超英超美

所以支那人咁想黎做香港人攞香港護照

可惜政府on99，搞到啲女要包頭

東北狗

東北佬好撚惡嫁

支持中國人去伊朗捉哂d muslim去集中營

生化兵

伊朗60年代係咪似足西方？

好想去德黑蘭睇下ARGO 裏邊嘅美國領事館

係，忡係有皇帝嘅年代，買到美國F-14。

而家香港仲係制裁跟伊朗架喎
應該唔會officially 咁做

不過你攞住特區護照喺海關度大吵大鬧話自己都係中國人可能過到骨嘅

去幫革命衛隊勞軍

直通邪惡軸心國

正啊 取消得特區 大家守中國護照啦

厲害了我的國

低端人口

邪惡軸心

其實有幾恐怖呀呢啲國家唔好咁易畀西方媒體洗腦啦，好多嘢都係西方媒體塑造出嚟，目的係維護西方霸權

咪同一般世俗化伊斯蘭國家咁

去過伊朗都申請唔到美國簽証

呢度好多人將未聽過嘅國家就醜化係恐怖主義國家

Look up
Do you see the drone?

要起大陸吸霧霾 還是 去伊朗吸幅射塵？

😂😂😂

厲害了我的國！

免簽的全部不是熱門旅遊區

伊朗？你去埋我嗰份喇

收曬

呢個係去伊朗唔洗visa既國家

睇清楚

屌 係咪要大大字加個曲字先知我係曲線?

認真講呢本嘢藍絲都無資格攞

Ok

去伊朗都唔知有無全屍番黎

緊係帶豬肉野過去請佢地食啦

埃及, 馬來西亞, 土耳其唔算垃圾卦
係敘利亞同委內瑞拉算垃圾...

入過伊朗俾佢蓋過印之後會去唔到西方國家

伊朗炸9美國隻船原來就係埋左大陸堆

屌 無加個曲字就咁多人睇唔明

btw香港免簽得165個(包括英 日 韓 加拿大 法國等發達國)咋
都係中國免簽的15倍啫

去完伊朗要報失換過本先去歐美

15日免簽 你可以生存幾耐
急不及待想玩玩了

真正立立亂打緊杖只有敘利亞
委內瑞拉政局不穩
掉返轉伊朗仲恐怖過佢地, 搞濃縮鈾同影響石油運輸

好重要 香港人好低估呢條戰線
幫share!!!

其實連儂牆嘅真正意義係..?

星期六會入上水既入黎睇睇(逃走資料文)

中國所有免簽證國家一覽 偉大的黨

聖馬利諾？
去聖馬利諾要經意大利
但中國無歐盟免簽
明玩鳩你

依d喺新聞會聽到都不知名？
咁安道爾 列支敦士登 蒲隆地 果d叫咩？

中國護照真係好似廢簿咁 俾全世界歧視

關你撚事咩澳門狗 澳門狗啲鄉音

好撚多太平洋島國
去黎唔知做乜撚

推

同塔利班傾得咁埋 遲d可能又免簽埋

其實呢3個唔算冷門
中東同前蘇聯加盟共和國
如果斯瓦蒂尼/斯威士蘭, 摩爾多瓦, 聖馬力諾....仲有太平洋d島國仲冷

安曼 同阿塞拜疆成日聽㗎喎

呢張圖只得兩個太平洋國家

格魯吉亞都成日聽係tvb新聞

仲有加勒比海國家
咁多個島國得巴哈馬有興趣去玩下

叻到呢

終国又贏

出左伊朗 係咪去唔到以色列 美國

咁如果剩講勝地，中國都大把文物建築
然而而家中國根本無咩好旅遊，而且政治唔開放
個個地方係咪好旅遊唔係單單睇有無古蹟，都要睇當地環境同治安
有時候要睇所有方面先再講而唔係一黎就攻擊人

中文版易睇啲

唔好鳩Up啦，點會去唔到
你驚我地去伊朗唔嚟香港消費

一起去伊朗！

另外揀啱機場嘅都可以做落地簽

任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

伊朗你貼錢畀我都唔去啦

過去做箭靶

第三次世界大戰陣營

其實敘利亞仲多古文明建築
但畀isis炸撚哂

亞美尼亞係史上第一個耶教國家，亞美尼亞人喺二十世紀初俾土耳其人迫害得好慘
唔係話撐耶，最起碼都畀少少尊重

點解當年咁唔爭氣俾阿拉伯人搞冧
由祅教變伊斯蘭，中亞之殤

東北狗

和理非接力賽--- 713 Christians Assemble !!

伊朗個case, 我認為成件事只係美國一手搞成㗎囉學術語係self-fulfilling prophecy. 特朗普聲稱伊朗違反核協議，就單方面制裁佢，德法都冇跟車以免太貼。而家伊朗被美國逼到入窮巷，做返啲威脅自衛好情有可原喎咪完成咗美國嘅self-fulfilling囉咁就有藉口畀特朗普繼續大造文章同駐兵中東，擴大地區影響力，當年攻打伊拉克都係同一手段，歷史繼續重演毫無新嘢。再者，鈾濃度要90%先整到核武，伊朗目前先4.5%，好恐怖主義咩？
至於石油，伊朗守住霍爾木茲海峽向西方施壓爭取生存空間，都係好常見嘅國家角力戲碼，好恐怖主義咩？

委內瑞拉則極其量只係「混亂」，同恐怖主義好難沾得上邊囉混亂同恐怖主義係兩碼子嘅事

俾你上飛機？
陸路有冇免簽都要俾幾個錢解決啦

喺批中國免簽嗰日
伊朗批埋出入境免蓋印
依加已經冇記錄

考咗小學呈分試未

新邪惡軸心

唔係其他人睇唔明，係你真係柒咗

去完以色列去回教國家都嘈你喇

hksar passport 呢？

要visa

華為都係因為賣野比伊朗比美國佬造

中國護照，國籍CHN，免visa
特區護照，國籍CHN，要visa

二等公民

香港或台灣的朋友，雖然都鮮有聽過有落地簽證成功的例子，但倫理先生則建議事先辦理簽證，以免地勤人員留難而無法上機，也是求個安心，而且到埗後落地簽證的隊伍也很長。當中港澳地區最近辦理伊朗簽證的地方是位於香港金鐘的伊朗駐港總領事館。
• 地址：香港中環金鐘道89號力寶中心二座17樓1703室 (地鐵金鐘站B出口，前629巴士總站旁)
• 電話：(852) 2845 8002 – 2845 8005
• 傳真：(852) 2845 8003
• 網址：
• 辦證時間：星期一至五，09:00-12:00 (香港、伊朗假期休息)
• 取證時間：星期一至五，14:00-15:00 (香港、伊朗假期休息)
步驟：
1) 填寫E-Visa Form ()
去Individual and travellers，按Apply Now

留意注意事項後，按Start A Visa Application

填寫網上報名表，上傳護照及相片
Place of Issue一欄必需要填Consulate General of Islamic Republic of Iran - Hong Kong

根據部分網友的資料，填完資料後會有verification email，最後會有一個PDF檔案 (Tracking Code)，將PDF列印然後帶到領事館。
2) 按領事館要求到中國銀行轉帳及匯款。
如果轉帳有問題的話，可以申請前72小時內將錢存入下述中國銀行帳號，在入數紙上寫名或護照號碼，需要銀行蓋章確認 |||。
中國銀行存款戶口資料：
香港或澳門護照 - 港幣戶口 (HKD603)

Account particular: HK A/C NO: 012-884-00107500

A/C Holder Name: Consulate General of Islamic Republic of Iran

Multy Currency A/C NO: 012-884-92245580

Hong Kong Branch: Stop 4, G/F Causeway Centre, 28, Harbor Road, Wan Chai, Hong Kong

Tel: 852-2214 5611

台灣及中國護照 - 多幣戶口 (EUR85)

Account particular: Multy Currency A/C NO: 012-884-92245580

A/C Holder Name: Consulate General of Islamic Republic of Iran

Hong Kong Branch: Stop 4, G/F Causeway Centre, 28, Harbor Road, Wan Chai, Hong Kong

Tel: 852-2214 5611

3) 遞交資料到領事館 - 可以找人代交，最好準備授權書

6個月有效期的證件正本，包括最少2頁空白頁

Reference Number的PDF正本

600X400 photo (倫理先生當時用吋半相片)

入數證明正本及副本一張 (建議多印一張)

4) 按照收據上日子取件
總結一下，辦理簽證是需要到領事館起碼兩次，十分麻煩，如果住在澳門的話，還可以過2次香港當Shopping，但是住在台灣的朋友可能麻煩一點哦...

本頁提供香港居民申請入境伊朗簽證的一般資料。香港境外居民如欲查詢有關資料，請與所在地或就近的伊朗大使館或領事館聯絡。該國可能隨時修改入境簽證的申請規定，如有任何疑問或要查詢詳情，請聯絡有關領事館。
自2018年5月起可於網上申請伊朗電子簽證。
請按此閱覽簽證須知及費用。
申請一般需時：3個工作天(緊急簽證需時1個工作天)
伊朗駐香港總領事館
香港銅鑼灣告士打道200號新銀集團中心7樓701室
電話： (852) 2845 8002, 2845 8005
傳真： (852) 2845 8003
電郵：iranconsulate.hkg@mfa.gov.ir, irancc@iranconsulate.org.hk, info@iranconsulate.org.hk
網址：

亞美尼亞比蛔迫害左幾百年都係恐怖主義

亞美尼亞俾人屠

唉屌

講起都覺慘

再諗下維吾爾族

唉屌

各位巴打俾我叫春講句「香港人加油！」啦

米希達恩國

隨隨便便標籤人真係幾低成本嘅思考

Hall of Fame

伊朗咁靚既地方好快陸沉

唔好兜啦 柒㗎

鬼佬好鍾意去支那旅行㗎
咁的確支那好多地方都值得去

本來好好㗎爆咗個伊斯蘭革命就搞成咁

中國對觀光客係好安全架
佢地都只係唔影響政權嘅路人

大家都係中國人，點解你有我冇？ 是不是香港人不是中國人？

雅利安人，波斯同塔吉克

大部分中国遊客都唔會去
人地要去「血拼」咖嘛
伊朗又無名牌賣

有冇巴絲試過]去完美國再去伊朗？我好想要伊朗 但一年有兩個月都會係美國 驚比人係海關扣留

無圖無真相
兩本一齊影上黎啦

兒登仔邊識哩啲
佢哋個世界得美國

借個位唔該大家幫手推

(廣傳置頂)全力支持中聯辦旗下的三中商！書展齊齊做文青！

有心